yeah 美國英國聯合國已經幫手打緊仗

武器：打咀炮
緬甸死咗咁撚多人都好似失明
平時又要扮世界大佬
有事就唔撚出嚟

連登仔： 人地夠疆過香港人

真喎
開實彈都仲衝
香港會走佬
無可否認我哋活係相對幸福嘅世界
自然會錫身

所以開晒實彈都唔會出兵
連登仔就叫人衝囉
個個上晒街返到黎可以推上熱門幾十頁

冇利益冇義務點解要幫你
我地day one叫外國幫已經知呢樣野啦

弱撚過中國口交部